捐錢捐7元是什麼意思？

係鼓勵定係詛咒？

平均分每人$1當帛金

代表佢有散紙懶得代